★ 如果用30年代日本皇軍謀略，對付現在支那，有冇可能3個月內贏？

想知

以前都會反抗下
今時今日應該會直接投降

會打幾星期左右佔領中國
要幾星期原因係調兵

唔得
個陣殺支那人都殺得唔夠多啦

真打都即縮喇
唔需要咩策略

帶埋路tim

即係打全面戰爭？
咁就核武洗地

30年代日軍，首先派spy瓦解你國家先

用核武十劃未有一撇

哦 即係現代情報機關全部可以收埋

連登仔將會受日軍邀請成立

中華人民共和國維新政府、臨時政府、南京政府

去北京上空掉10000本日本護照就可以

即降

空投護照
德國 山東，河北，山西
英國 廣東，福建，湖南，湖北，江西
法國 廣西，雲南，四川，貴州，重慶
美國 浙江，安徽，江蘇，河南
日本 東三省

其他 變俄羅斯中華聯邦國